[有圖］！小豬羅志祥與愷樂性愛圖片流出

傻閪！望咩呀 睇完你都冇得屌架啦

樓主智商負數

此post已完，唔好覆。

做咩？比人呃跟住發脾四？